應該禁止3歲以下坐飛機

嘈左幾個字
搭飛機都無得安寧
屌

嘈得幾個字咁個小朋友好乖了

拎去寄艙

好mean
不過我鍾意

我覺得18歲以下都要禁

空姐應該派保嬰丹

咁連登有一半都要

整飛機公司幾時肯係最後個三排，掛隔音布

香港啲父母好撚痴線
明知啲細路勁細個都係要帶去旅行

搭飛機嘈住其他人，自私到爆
個細路又跟本唔會知去左邊。。。

中國老百姓係咁
由出世到死個一刻, 生命財產權力都屬於皇帝, 一有少少自由咪唯有搞鳩其他人刷下存在感

邊只香港
贏國都係

禁止埋3歲以下出街啦
特別係d蝗孩

我覺得長遠要整個狗罩
要坐所有交通工具前
一定要帶上

係街度遇到d細路嘈
我可以遠離避開

係飛機上面真係無得避

帶3 4歲去都算 帶bb去真係唔知咩心態

把口收左對腳咪繼續fing 真係好憎比細路掂到 ，覺得佢地好污糟

3歲以上D死仔郁郁貢 出出入入都勁乞人憎
中學以下都應該禁搭飛機

最好安排某d航班係只接待12歲以上人士
例如每五班機有一班只接待12歲以上人士

應該立法個B收唔到聲可以用掟埋父母落飛機

有一個自撚私父母負評

真係好撚煩